有冇人知道Z Studio呢間野?

推

豬

咁你簽左幾多萬

Cut卡保平安？

tg?

未聽過😂喺邊㗎？

想做gym唔搵我地Wu Cfu係咩2c

旺角

你幫我推幫仆街健身狗去死起

cda😞😞😞😟

幫下手
已經搵到幾個苦主了
推班友去死